覺唔覺打工仔鬥遲走風氣好on9

敵不動 自己不動

你咪走囉理撚得人
利申：準時走

試過老細唔走
個個唔敢走

ON撚9 不嬲早走開

遲到加準時走/遲走

我記得以前打過一份合約工
Office有條好著重紀律嘅傻鳩
日日望撚住個鐘
等到準時先夠膽走
起初仲要單單打打 成日借啲意話某啲同事早幾分鐘收工
最後越來越多人都早走

條傻鳩已經唔敢再出聲

其實冇咩所謂 反正毒撚放工都係翻屋企 早幾分鐘打飛機

講得幾岩但串左少少

戇撚鳩文化
有野做要趕就話啫

通常都係做唔足野先唔敢準時走做哂有突走得理直氣壯

以前成條team 連manager 都五點九汁定野去埋廁所
一到六點準時走

睇下限期係點
我鍾意慢慢hea住做， 趕唔切deadline就ok

正常準備去埋廁所走人

做唔晒都照準時走
因為我辦工時間已經做到無停手都做唔晒，咁明顯係公司問題唔係我問題
一係請多個人，一係唔好質咁多野比我

返part time
見到啲人六點收工仲係到pantry斟水
扮多野做到過咗鐘都唔知咁
日日如是

我早走開架喎

望住個mon on99都唔知做乜
梗係準時走

好彩我老細日日準時5點走

最早走

未夠鐘已經執定嘢準備走
去埋個廁所翻嚟 走得

Office班人好鍾意OT
個老細又就好鍾意臨尾先比野我哋做
我嘅解決方法係早一個鐘走

OT無補水比狗做啦

做過間外資 公司有5分1係西人，又做過local d既firm (零西人）

發現間鬼佬公司係無呢個問題 除非咁岩跟左個仆街老細

香港既公司，大家放工時間遲幾個字走，都問我地係咪無野做